有冇人好鐘意食叉燒

我

只限肥叉

好撚正呀屌

肥叉不了 少少肥先好食

識食

半肥瘦

其實日式叉燒冇燒過點解可以叫叉燒

呢D先係叉燒囉唔該

好撚鹹 食過一次狗也不屌